以武制暴係人之根本

之前出左post叫遊行人士要被人打要還拖。
宜家見到出面又有人出淡風要拎光環，我唔知佢地有冇上過前線，有冇經歷過雨革，有冇被人打過。
以一個正常人，有人打你你唔打番轉頭係好唔合理既行為，係明知黑警唔會執法既同時，你既「被打」係白白既犧牲。
點解宜家周不時有一兩個人就可以如入無人之境，如趙雲般去抗釁我地，係因為佢地知佢地打人後會被人安全送走。
啲其他示威者唔會對佢點，因為佢地要拎光環，但被人打既就白白受傷。
我一直強調要要合適武力制服佢。係要增加佢地搞事既成本。
我建議聽日有人搞事，圍觀既圍起佢先，扮勸架咁拉住佢，開遮既開遮，由後面既出陰招，出腳既出服去招呼佢地，之後散開比警犬拉佢走。
被打還拖係人之根本，話唔還人既我希望被打既會係你地。
14年到19年都係咁撚on9，連自己或身邊既人被人打都保護唔到既，你地點出來抗爭？

push

重推，唔好俾啲keyboard fighter 帶風向。
真係好懷疑啲書生軍師係咪可以會出來帶頭比人打不還手。
係既我唔介意作圍觀者睇戲。
我想睇下你點攞光環。

得啦得啦p牌
註冊日期: 6/18/2019

負評狗出來講下野啦
又係啲比黑警拉？一拳超人一出手就會打死人論？
我諗你擔心下自己被人打死好過啦

P牌係咪都係你呀？
繼續推post啦

p

點呀, 係連登扮老屎忽既咪去高登度講lor, 睇下係高登邊個係註冊日期耐啲？

好大個官威呀

上面反對的, 1個point都比唔撚到出來
淨係識得屌OP p牌

官威點夠你大呀？一句註冊日期就完事？咪一齊過高登證實下我地既註冊日期啦？好唔好？

1. 打多D 1823投訴
2. 前線正苦人員態度差就叫佢搵高層出黎對話
3. 開本小氣簿記錄低每次投訴、case no.等

講到咁樣 但係又做keyboard fighter嘅嘢 咁你不如去現場做
先組一團人去做 唔使講
支持你呀

支持埋樓主

呢個都要做，我係驚遠水救唔到急火。
我係驚啲前線被人打，鍵盤軍師就拎光環咋。
講左唔分化，但次次都有人出post 叫人拎光環，
若係咁，不如叫拎光環既企前線啦。

呢樣聽日一定會做，你就慢慢睇直播拎光環啦

自己圍內講咪算 組一團人 仲要po上嚟 你都知D狗會睇住架啦
你覺得我拎光環咪拎光環

up

我係唔妥啲人帶風向姐，我一直講緊既都係自衛還擊，令到自己唔受傷，而唔係被人打不還手，驚鬼驚狗mon post

push, 唔好比前線孤單比人打，群眾力量都好大架。

梁天琦一早講過啦

推

啲人又帶風拎光環論，香港人善望架，唔出post 又比人以為打不還手先係主流，令到前線心寒

話唔還手果啲，應該頒個和平獎俾佢，唔係諾貝爾，係孔子和平獎。

佢地唔會企前線架，但最叻就拖後腳，係後面叫群眾要切割。

習武之人表示一直唔知佢哋做乜鳩

還手合情合理 但都要衡量風險
之前咪有單唔知推鳩個廢老定咩 個廢老死左都可以告你謀殺

2014嘅圖，一定要用合理武力自衛，甚至係對方攻擊之前先發制人，並且唔好俾佢地走甩！！ 唔好再犯五年前既錯了。

依家對家係咁出陰招又拉人又打人仲和理非
一日未到打個個係自己都唔會醒覺

止戈為武

打手打腳，聽日會係似呀man呢啲人來

啲鍵盤軍師又出來帶和理風，我被逼要出post 來指正。
被打而唔還手係懦夫行為，係躲在所謂和理非之後既懦夫。

你出個正常post都要用會員加密？
有冇咁驚呀？

圍個圈開遮打

一定要講出來，唔係出面啲人會被代表，之後又係打不還打，重會阻你還拖，如元朗後生仔打廢老件事咁。

希望新一代真係吸取14年教訓。覺醒吧。

又係一個躲在和理非後既懦夫，繼續拎光環啦

今日屯門都係和理性哦？點睇呀？啲挑釁者理得你咩回合呀？要挑釁你使唔會等你準備好哂先挑機呀？
連登老屎忽好威威呀？講P牌既咪過高登開post講啦。

聽日我就出去既，見到就一定出手，你就繼續拎光環啦。希望你會被人打啦，記得唔好還手，愈暴力流血愈多先可以做文宣。

樓主喺度講有乜春用啫

問題係和理非唔肯接受呢個現實呀嘛

你唯一可以做嘅就係等

直至佢哋終於發現咁樣做同強姦講唔好係冇分別 啲人先會覺醒

要等佢哋失敗多幾次

唔係個個人都有咁嘅領悟力

而家都係兄弟爬山各自努力

等更多人意識到根本問題嘅嚴重性先啦

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我明呀，但心痛咋，前線流血，背後離棄。

不分化，不切割

我都好心痛

香港人實在太理想

又或者咁講

大部分人無認真去諗變革呢樣嘢

冇高尚嘅意志去支撐

只係單純嘅情感宣洩

所以當犬隻態度軟化（表面）

好多人都會蝕咗度氣

尤其係啲平時唔理政治嘅人

其實我認為而家應該暫時放緩勇武嘅態度

反而去做其他活動

直到下一次民意爆發 就可以將勇武嘅底線再推

你諗下魚蛋到而家 香港人嘅接受能力係多咗